# phpMussel language data
# Used by (PHP source): https://github.com/Maikuolan/phpMussel/blob/master/vault/lang/lang.zh.inc
# POT (template) source: https://github.com/Maikuolan/phpMussel-extras/blob/master/PO/phpMussel-en-SOURCE.pot
# This file from: https://github.com/Maikuolan/phpMussel-extras/blob/master/PO/phpMussel-zh.po
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: phpMussel v0.9.0\n"

# "bad_command"
#, fuzzy
msgid "I don't understand that command, sorry."
msgstr "我不明白的命令，对不起。"

# "cli_commands"
# This is a list of commands supplied to the user by the program. Only change command descriptions! Don't change command aliases/names!
#, fuzzy
msgid " q\n - Quit CLI.\n - Aliases: quit, exit.\n md5_file\n - Generate MD5 signatures from files [Syntax: md5_file filename].\n - Alias: m.\n md5\n - Generate MD5 signature from string [Syntax: md5 string].\n hex_encode\n - Convert binary string to hexadecimal [Syntax: hex_encode string].\n - Alias: x.\n hex_decode\n - Convert hexadecimal to binary string [Syntax: hex_decode string].\n base64_encode\n - Convert binary string to base64 string [Syntax: base64_encode string].\n - Alias: b.\n base64_decode\n - Convert base64 string to binary string [Syntax: base64_decode string].\n scan\n - Scan file or directory [Syntax: scan filename].\n - Alias: s.\n update\n - Update phpMussel.\n - Alias: u.\n c\n - Print this command list.\n"
msgstr " q\n - 戒烟CLI模式。\n - 别名：quit，exit。\n md5_file\n - 生成MD5签名从文件[语法：md5_file 文件名]。\n - 别名：m.\n md5\n - 生成MD5签名从数据[语法：md5 数据]。\n hex_encode\n - 兑换从二进制数据至十六进制[语法：hex_encode 数据]。\n - 别名：x.\n hex_decode\n - 兑换从十六进制二进制数据至[语法：hex_decode 数据]。\n base64_encode\n - 兑换从二进制数据至基地64数据[语法：base64_encode 数据]。\n - 别名：b.\n base64_decode\n - 兑换从基地64数据至二进制数据[语法：base64_decode 数据]。\n scan\n - 扫描文件或文件夹[语法：scan 文件名]。\n - 别名：s。\n update\n - 更新phpMussel。\n - 别名：u。\n c\n - 打印此命令列表。\n"

# "cli_failed_to_complete"
#, fuzzy
msgid "Failed to complete scanning process"
msgstr "完成扫描过程失败"

# "cli_is_not_a"
# Rendered as "%FILENAME% is not a file or directory."
#, fuzzy
msgid " is not a file or directory."
msgstr "不是文件或文件夹。"

# "cli_ln2"
#, fuzzy
msgid " Thank you for using phpMussel, a PHP script designed to detect trojans,\n viruses, malware and other threats within files uploaded to your system\n wherever the script is hooked, based on the signatures of ClamAV and others.\n\n PHPMUSSEL COPYRIGHT 2013 and beyond GNU/GPLv2 by Caleb M (Maikuolan).\n\n                                     ~ ~ ~\n\n"
msgstr "谢谢对于使用phpMussel，一个PHP脚本旨在检测木马，病毒，恶意软件，和其他威胁在文件上传到您的系统随地这个脚本是叫，根据ClamAV的签名和其他签名。\n\n PHPMUSSEL版权2013和此后GNU/GPLv.2通过Caleb M （Maikuolan）。\n\n                                     ~ ~ ~\n\n"

# "cli_ln3"
#, fuzzy
msgid " Currently running phpMussel in CLI mode (command line interface).\n\n To scan a file or directory, type 'scan', followed by the name of the file or\n directory that you want phpMussel to scan and press Enter; Type 'c' and press\n Enter for a list of CLI mode commands; Type 'q' and press Enter to quit:"
msgstr " 目前经营phpMussel在CLI模式（命令行界面）。\n\n 扫描一个文件或文件夹，键入“scan”，其次是名的文件或文件夹您想phpMussel扫描然后按Enter键；\n 键入“c”然后按Enter键对于CLI模式命令名单；键入“q”然后按Enter键对于戒烟："

# "cli_pe1"
#, fuzzy
msgid "Not a valid PE file!"
msgstr "不PE文件！"

# "cli_pe2"
#, fuzzy
msgid "PE Sections:"
msgstr "PE部分:"

# "cli_update_restart"
#, fuzzy
msgid " Restarting phpMussel may be required before updates become apparent."
msgstr " 重新启动phpMussel可能是需要之前的更新变得明显。"

# "cli_working"
#, fuzzy
msgid "In progress"
msgstr "进行中"

# "controls_lockout"
#, fuzzy
msgid "phpMussel controls lockout enabled."
msgstr "phpMussel控制闭锁是启用。"

# "core_scriptfile_missing"
#, fuzzy
msgid "Core script file missing! Please reinstall phpMussel."
msgstr "核心文件是丢失！请重新安装phpMussel。"

# "corrupted"
#, fuzzy
msgid "Detected corrupted PE"
msgstr "检测损坏PE"

# "denied"
#, fuzzy
msgid "Upload Denied!"
msgstr "上传是否认！"

# "denied_reason"
#, fuzzy
msgid "Your upload was blocked for the reasons listed below"
msgstr "您的上传被拒绝由于这些原因"

# "detected"
# Don't remove "{vn}"; Just translate "Detected". This string is used by the program to report to the user when something is detected. For example, if the program detects a virus named "V1rus123", {vn} will be populated by the name and the program will return (using the string) a message like "Detected V1rus123!"
#, fuzzy
msgid "Detected {vn}"
msgstr "检测{vn}"

# "detected_control_characters"
#, fuzzy
msgid "Detected control characters"
msgstr "检测控制字符"

# "encrypted_archive"
#, fuzzy
msgid "Detected encrypted archive; Encrypted archives not permitted"
msgstr "检测加密档案文件; 加密档案文件不允许"

# "failed_to_access"
# Rendered as "Failed to access %FILENAME%"
#, fuzzy
msgid "Failed to access "
msgstr "无法访问"

# "file"
#, fuzzy
msgid "File"
msgstr "文件"

# "filesize_limit_exceeded"
#, fuzzy
msgid "Filesize limit exceeded"
msgstr "文件大小超过限制"

# "filetype_blacklisted"
#, fuzzy
msgid "Filetype blacklisted"
msgstr "文件类型列入黑名单"

# "finished"
#, fuzzy
msgid "Finished"
msgstr "完了"

# "generated_by"
# Rendered as "Generated by %PROGRAM-NAME%"
#, fuzzy
msgid "Generated by"
msgstr "所产生通过"

# "greylist_cleared"
#, fuzzy
msgid " Greylist cleared."
msgstr " 灰名单清空。"

# "greylist_not_updated"
#, fuzzy
msgid " Greylist not updated."
msgstr " 灰名单不更新。"

# "greylist_updated"
#, fuzzy
msgid " Greylist updated."
msgstr " 灰名单更新。"

# "image"
#, fuzzy
msgid "Image"
msgstr "图像"

# "instance_already_active"
#, fuzzy
msgid "Instance already active! Please double-check your hooks."
msgstr "脚本已激活！请仔细检查您的钩子。"

# "invalid_file"
#, fuzzy
msgid "Invalid file"
msgstr "无效的文件"

# "invalid_url"
#, fuzzy
msgid "Invalid URL!"
msgstr "无效的网址！"

# "ok"
#, fuzzy
msgid "OK"
msgstr "好"

# "only_allow_images"
#, fuzzy
msgid "Uploading files other than images isn't permitted"
msgstr "上传文件以外图片不允许"

# "phpmussel_disabled"
#, fuzzy
msgid "phpMussel disabled."
msgstr "phpMussel关闭。"

# "phpmussel_disabled_already"
#, fuzzy
msgid "phpMussel already disabled."
msgstr "phpMussel已关闭。"

# "phpmussel_enabled"
#, fuzzy
msgid "phpMussel enabled."
msgstr "phpMussel激活。"

# "phpmussel_enabled_already"
#, fuzzy
msgid "phpMussel already enabled."
msgstr "phpMussel已激活。"

# "plugins_directory_nonexistent"
#, fuzzy
msgid "Plugins directory doesn't exist!"
msgstr "插件文件夹不存在！"

# "recursive"
#, fuzzy
msgid "Recursion depth limit exceeded"
msgstr "递归深度超过是限制"

# "required_variables_not_defined"
#, fuzzy
msgid "Required variables aren't defined: Can't continue."
msgstr "需要的变量是未定义：无法继续。"

# "scan_aborted"
#, fuzzy
msgid "Scanning aborted!"
msgstr "扫描中止！"

# "scan_chameleon"
# Don't remove "{x}".
#, fuzzy
msgid "{x} chameleon attack detected"
msgstr "{x}变色龙攻击检测"

# "scan_checking"
#, fuzzy
msgid "Checking"
msgstr "检查"

# "scan_checking_contents"
#, fuzzy
msgid "Success! Proceeding to check contents."
msgstr "成功了！在进行检查的内容。"

# "scan_command_injection"
#, fuzzy
msgid "Command injection attempt detected"
msgstr "命令注入尝试检测"

# "scan_complete"
#, fuzzy
msgid "Complete"
msgstr "完成"

# "scan_extensions_missing"
#, fuzzy
msgid "Failed (missing required extensions)!"
msgstr "失败（失踪必需的扩展）！"

# "scan_filename_manipulation_detected"
#, fuzzy
msgid "Filename manipulation detected"
msgstr "文件名操控检测"

# "scan_map_corrupted"
#, fuzzy
msgid "Signature map corrupted"
msgstr "签名地图是损坏"

# "scan_map_missing"
#, fuzzy
msgid "Signature map missing"
msgstr "签名地图是失踪"

# "scan_missing_filename"
#, fuzzy
msgid "Missing filename"
msgstr "文件名是失踪"

# "scan_not_archive"
#, fuzzy
msgid "Failed (empty or not an archive)!"
msgstr "失败（空或不是存档）！"

# "scan_no_problems_found"
#, fuzzy
msgid "No problems found."
msgstr "没有任何问题发现。"

# "scan_reading"
#, fuzzy
msgid "Reading"
msgstr "阅读"

# "scan_signature_file_corrupted"
#, fuzzy
msgid "Signature file corrupted"
msgstr "签名文件是损坏"

# "scan_signature_file_missing"
#, fuzzy
msgid "Signature file missing"
msgstr "签名文件是失踪"

# "scan_tampering"
#, fuzzy
msgid "Detected potentially dangerous file tampering"
msgstr "检测潜在的危险文件篡改"

# "scan_unauthorised_upload"
#, fuzzy
msgid "Unauthorised file upload manipulation detected"
msgstr "未经授权的文件上传操控是检测"

# "scan_unauthorised_upload_or_misconfig"
#, fuzzy
msgid "Unauthorised file upload manipulation or misconfiguration detected! "
msgstr "未经授权的文件上传操控或配置错误是检测！"

# "started"
#, fuzzy
msgid "Started"
msgstr "开始"

# "too_many_urls"
#, fuzzy
msgid "Too many URLs"
msgstr "太多的URL"

# "update_"
#, fuzzy
msgid "phpMussel will now attempt to update itself."
msgstr "phpMussel现在将尝试进行自我更新。"

# "update_available"
#, fuzzy
msgid "A script update is available."
msgstr "编程更新可用。"

# "update_complete"
#, fuzzy
msgid "Update check completed successfully."
msgstr "更新检查成功完成。"

# "update_created"
# Rendered alongside filenames to declare the state of the file, eg, "%FILENAME% created".
#, fuzzy
msgid "created"
msgstr "创建"

# "update_deleted"
# Rendered alongside filenames to declare the state of the file, eg, "%FILENAME% deleted".
#, fuzzy
msgid "deleted"
msgstr "删除"

# "update_err1"
#, fuzzy
msgid "Failed to update: 'update.dat' missing. Reinstall or update manually."
msgstr "更新失败：“update.dat”失踪。重新安装或手动更新。"

# "update_err2"
#, fuzzy
msgid "Failed to update: 'update.dat' does not contain any valid update sources. Please update manually."
msgstr "更新失败：“update.dat”不包含任何有效的更新源。请手动更新。"

# "update_err3"
#, fuzzy
msgid "Possible hack or forgery detected in the update instructions supplied by the update source; Source may possibly be compromised. Please notify the script author. Updating manually is recommended."
msgstr "潜力黑客或伪造品是检测在更新命令提供通过更新来源；源可能是妥协。请通知编程作者。手动更新是推荐。"

# "update_err4"
#, fuzzy
msgid "Missing checksum!"
msgstr "哈希码失踪！"

# "update_err5"
#, fuzzy
msgid "Missing data!"
msgstr "数据失踪！"

# "update_err6"
#, fuzzy
msgid "Bad data!"
msgstr "数据损坏！"

# "update_err7"
#, fuzzy
msgid "Bad checksum!"
msgstr "哈希码损坏！"

# "update_failed"
#, fuzzy
msgid "Failed."
msgstr "失败。"

# "update_fetch"
#, fuzzy
msgid "Attempting to fetch version data from"
msgstr "试图获取版本数据从"

# "update_lock_detected"
#, fuzzy
msgid "Update lock detected: Can't continue. Check for corrupt updates or try again later."
msgstr "更新锁检测：无法继续。检查是否有损坏的更新或稍后再试。"

# "update_not"
# Used with "created", "deleted" and "patched" to negate them. Only translate the "NOT", don't remove the "{x}". Rendered like "%FILENAME% NOT created", "%FILENAME% NOT deleted", "%FILENAME% NOT patched".
#, fuzzy
msgid "NOT {x}"
msgstr "不{x}"

# "update_not_available"
#, fuzzy
msgid "No script update is available at this time."
msgstr "没有可用编程更新这个时。"

# "update_not_possible"
#, fuzzy
msgid "A script update is available, but can't be fully updated with this version of the update script. Please update manually."
msgstr "编程更新是可用的，但它不能完全更新使用此版本的更新编程。请手动更新。"

# "update_no_source"
#, fuzzy
msgid "phpMussel has failed to update itself because it could not connect to a valid update source. Updating manually is recommended."
msgstr "phpMussel失败自我更新因为无法连接至有效的更新源。手动更新是推荐。"

# "update_patched"
# Rendered alongside filenames to declare the state of the file, eg, "%FILENAME% patched".
#, fuzzy
msgid "patched"
msgstr "修订"

# "update_scriptfile_missing"
#, fuzzy
msgid " Update script file missing! Please reinstall phpMussel."
msgstr "更新编程文件是失踪！请重新安装phpMussel。"

# "update_seconds_elapsed"
# Rendered alongside integer second timers, eg, "5 seconds elapsed".
#, fuzzy
msgid " seconds elapsed"
msgstr "秒过去"

# "update_signatures_available"
#, fuzzy
msgid "A signatures update is available."
msgstr "签名更新是可用的。"

# "update_signatures_latest"
#, fuzzy
msgid "LATEST SIGNATURES"
msgstr "最新签名"

# "update_signatures_not_available"
#, fuzzy
msgid "No signatures update is available at this time."
msgstr "没有签名更新可用这个时。"

# "update_signatures_yours"
#, fuzzy
msgid "YOUR SIGNATURES"
msgstr "您的签名"

# "update_success"
#, fuzzy
msgid "Success."
msgstr "成功了。"

# "update_successfully"
#, fuzzy
msgid " successfully"
msgstr "成功了"

# "update_version_latest"
#, fuzzy
msgid "LATEST SCRIPT VERSION"
msgstr "最新编程版本"

# "update_version_yours"
#, fuzzy
msgid "YOUR SCRIPT VERSION"
msgstr "您的编程版本"

# "update_was"
# Used with "created", "deleted" and "patched" to affirm them ({x} will be substituted with one of those words by the program; don't remove it). Useful for languages that make use of a specific particle or word to affirm a verb which is separate from its negative (or "NOT") form (such as Japanese, for example). Because we don't use this in English (the source language), only the {x} exists. You won't need to translate this if your language also doesn't use this.
#, fuzzy
msgid "{x}"
msgstr "是{x}"

# "update_wrd1"
#, fuzzy
msgid "signatures"
msgstr "签名"

# "upload_error_1"
#, fuzzy
msgid "Filesize exceeds MAX_FILE_SIZE directive. "
msgstr "文件大小超过MAX_FILE_SIZE指令。"

# "upload_error_2"
#, fuzzy
msgid "Filesize exceeds form-specified filesize limit. "
msgstr "文件大小超过文件大小限制指定由文件上传信息。"

# "upload_error_34"
#, fuzzy
msgid "Upload failure! Please contact the hostmaster for assistance! "
msgstr "上传失败！请联系网站管理员或网站托管服务！"

# "upload_error_6"
#, fuzzy
msgid "Upload directory missing! Please contact the hostmaster for assistance! "
msgstr "上传文件夹是失踪！请联系网站管理员或网站托管服务！"

# "upload_error_7"
#, fuzzy
msgid "Disc-write error! Please contact the hostmaster for assistance! "
msgstr "硬盘写入错误！请联系网站管理员或网站托管服务！"

# "upload_error_8"
#, fuzzy
msgid "PHP misconfiguration detected! Please contact the hostmaster for assistance! "
msgstr "PHP配置错误是检测！请联系网站管理员或网站托管服务！"

# "upload_limit_exceeded"
#, fuzzy
msgid "Upload limit exceeded"
msgstr "超过上传限制"

# "wrong_password"
#, fuzzy
msgid "Wrong password; Action denied."
msgstr "密码错误；行动拒绝。"

# "x_does_not_exist"
# Rendered as "%FILENAME% does not exist".
#, fuzzy
msgid "does not exist"
msgstr "不存在"

# "_exclamation"
msgid "! "
msgstr "！"

# "_exclamation_final"
msgid "!"
msgstr "！"

# "_fullstop"
msgid ". "
msgstr "。"

# "_fullstop_final"
msgid "."
msgstr "。"
